放麥記細可樂期貨 每杯$3

有意留TG

我2.5$ 有大量

我放$2.3

生意難做😩

我放$2.1，有大量

放2.1$杯
另收1.5$杯

你TG係咩

屌你唔撚覆

樓上咪撚頂爛市

仲有冇汽架

麥記可樂溝水

牛ching我請你飲

我免費係樓主隔離派